中美貿易戰，美國必勝

美國經濟差，可以印銀子解決
中國經濟差，人民搞民主革命

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

美國! 美國!美國!